肥婆能壓碎 牛油煎堆

誰願終生相許

七百年後

不論魚肉牛肉亦吃去 垃圾都擺落嘴

就連牛肉魚肉亦吃去 臭臭都擺落嘴

樓上咩教會

好笑

仍然能送你 仍是火腿

推 肥婆都要落地獄

美極需 帶著三枝好累
屌到攰

咩教會呀

全部夢想趕緊追

個post有聲

帶佢吃火鍋 能夠吃足七天不屙
你說有燒雞 肥婆便會為你守望

推一推

以為let it go